有個好煩膠既大陸老母 好撚想死

老豆當年走返大陸識左我媽，毫無感情大家都有目的就結左婚

老豆好早過身，老母既教仔女方式就係打同鬧，同母異父既細佬2歲就已經成日比我媽打原因就因為細佬唔肯食飯既小事而打

平時講野已經大大聲好似鬧人咁，真係好討厭
又認為仔女係用黎養兒防老既中國人垃圾思想，唔諗下自己比過啲咩個小朋友
好啦，我都唔期望老母會落好多資源係我身上，我只係想佢唔好成日係我溫書果時點我做其他野，比我專心溫書已經好好

當比佢鬧，個人就會不自覺控制唔到咁諗好多負面野，例如自殘，自殺等
好驚自己有日頂唔順，會做傻事

最後，大家記得不推文回覆

仲唔訓陣間點起身

直接報公安 懷疑運毒搞尻佢

自殘都已經係做緊傻事

咪自殺呀
連登有愛

訓唔著

覺得佢完全唔覺得其他人辛苦 成個世界得佢一個辛苦咁

公安唔捉愛國大媽，一陣捉左我就gg

自我中心

我都唔想，但一時頂唔緊

幾歲咩性別幾時開始廚房幾大

係連登仔全部你既手足，兄弟姊妹
強烈要求連囝開番pm功能
想安慰下d弟弟妹妹

22，女，由小學開始到依家，廚房開放式唔知幾大

打番佢轉頭
如果做唔出, 至少搶走佢既武器

狗公到…

又真係未試過還拖，但都有試過搶佢枝棍，已經覺得自己好勇

知佢唔會改到，所以都係算鳩數

好少出去，一出得多佢又唔鐘意又話我

我同你講 全世界嘅大陸女人都係鍾意欺善怕惡
你繼續忍嘅話佢只會變本加厲
搵一次突然開佢鋪大嘅 佢就會呆撚咗唔知點算
之後就唔會敢再搞你

捱得幾年 搵份工就搬

我有經驗
次次都要搶走佢既武器
如果佢都要打就還拖

冇人可以永遠保護你
只有你自己先可以

細佬幾歲 帶埋佢走

死嘅唔應該係你
Be tough